想問下自己沖熱檸茶, 應該買邊隻紅茶葉包?

方便想用茶包,
買左lipton 果隻輕紅茶, 好似唔岩味....

有無ching 推介

你唔識沖啫

意思係lipton 呢隻ok?
有無攻略??

你係咪無剪開個茶包？

睇錯左做裝自己沖涼茶

啲人識條毛 要幾隻撈埋

一早就block鳩咗條仆街啦

去馬莎買啦

你想沖成點

買邊隻???

好似茶餐廳咁, 應該要濃d

茶記用紅茶葉粉碎,D茶葉粉碎多係用錫蘭茶,呢種粉反而喺淘寶買得到

不過要有香味同茶濃,係要混多幾款茶葉先得

淘寶不了🙈街市有無啊

茶餐廳混好多種茶葉所以間間都唔同味

街市未見過有,但老實,茶記好多都係大陸貨

曾經立頓+車仔(錫蘭+西冷紅茶)茶葉煲開,但都唔成功

M巾沖紅茶

俾樓主考慮下
飲過,個味都似

今日去大家樂, 佢地都沖得好飲過我

咁我用生命試一次LA

BLACK TEA CEYLON就得
不過茶記係用幾隻溝

用開twinings
不過要整得似茶記落蜜糖